睇吓呢何輝同邊個行山

何輝，你唔係呀嘛！

同呢個人行山

牙輝不嬲奶共

中國香港

中國香港輝

呢條友跟本食哂兩邊
佢大陸講波架

Now 幾時肯炒鳩佢呀屌！

不嬲都係中國香港輝，有時講到係香港講波都自然地講中國香港

足球界只得一個何蛇
嗰個就係何Wayne

後面係周嘉怡，前面係Rap Talk三字經？

下
樓主今日先識中國香港輝？

不嬲都係支那香港輝

右下條女正

呢條垃圾都吹奏

Ching, 呢班人都40+ 50+ 60+㗎啦wo

佢一向自認奶共